李桂華: 以《国安法》開展搜捕 經搜證後以 《刑事罪行條例》拘捕快必

被捕人士資訊部:

人民力量「快必」譚得志 涉嫌發表煽動文字被捕

【資訊部整合】警方今早在大埔區拘捕一名47歲男子，涉嫌違反第200章 《刑事罪行條例》第10條。案情指拘捕人士在6月底至8月在不同地區（主要九龍區）進行了29次街站，皆在限聚令期間。街站內容以防疫講座為由，但當中的宣傳卻引起他人針對政府，及散播民間不滿。國家安全處高級警司李桂華會見傳媒。

拘捕人士（「快必」）在多次街站中手拿大聲公，跟市民發表言論，並且透過Facebook直播及社交平台發佈煽動言論。構成煽動的字眼：
一、引起憎惡，藐視及針對政府。
二、引起民間中的不滿
警方指在拘捕行動開首，国安處人員以《国安法》第21條開展搜捕。後經一輪搜證，以 《刑事罪行條例》中的「發表煽動文字罪」拘捕，並在其住所搜獲電話作證物。

消息來源：警方記者會（6/9 11:50）
*報道立場並不代表被捕組及資訊部立場

屌，即係国安法又係靠嚇，最後又空炮

李大導

又係馬戲華

用埋d垃圾條例去拉人

係咪都用国安法開左個頭先，搜令都慳番

屌 快d出國安法話人煽動人反對致府啦
真正以言入罪
依家又淆底 正垃圾
靠嚇

新疆化
種族滅絕

真正煽動市民仇恨政府嘅人就係政府自己

國安法回晒塘

即係用國安法去亂拉亂搜
之後再作個罪名出黎
你唔好話最後告佢出街亂拋垃圾呀

講到明3月至7月

係 用左国安法個冇限大權力搞左你先
入唔入到你再算

先用獨裁法跳過搜查令拘捕令拉人審訊，然後告你亂拋垃圾

呢條垃圾又出嚟獻世

講個笑話比大家聽：
香港有言論自由

咪同大陸一樣
有國安法但用醉駕拉你

佢唔係用國安法告人
而係用國安法腐乳權力方便搞人

馬戲李

攞到ip嘅話以前邊個係高登講過野都拉得

即係用國安法代替搜查令，再搵罪名入佢

好快先用用国安法凍結財産
然後告你亂拋垃圾

極恐怖
可以濫用國安法 bypass法庭去搜查
然後再用個d證據去鳩告其他罪名

又淆底

推

以後唔洗搜查令啦，全部用国安法打頭陣就得

馬戲團

搜查令都慳翻

簡單黎講, 搜屋後先發現唔夠料
就搵條最莫須有既罪名入佢
馬戲師李桂華唔係浪得虛名

咁當初洗撚推國安法搞到咁咩

一、引起憎惡，藐視及針對政府。
二、引起民間中的不滿

咁你哋班黑警同港共快啲死入去坐監

無撚用 含住共狗條撚都做唔到野

cls~ 以後叫自己反對派已經入得罪

全部案件都係懷疑國安法！
然後唔洗搜查令
之後搵到咩亂砌咪得
咁簡單 出糧畀我啦你老母

完美bypass法律
你鍾意玩咩都得

依家同以言入罪有咩分別已證言論自由已死啦喎 用咩條例告有分別？

即無搜令 證供非法獲得 = 零

之前作故仔真係好搞笑

屌你老母

政府抗疫不力令到90多名老人家逝世，我好嬲，好憎恨，咁都犯法？

乜都用國安法搜咗先

發表煽動文字罪= 莫須有

鄭麗琼都無告到

其實快必係每次抗爭都會擺啲街站
家陣拉左佢先 就唔比佢擺街站

屌on9，咁你咩7都話用國安法查都得啦，原來國安法係condom

姐係最後都唔係用國安法拉？

個重點係用国安法取代咗搜查令

急咩 下個咪到佢

國安法唔洗搜查令

真野唔好拎出嚟講

用国安法入你屋，但用第啲罪拉你

話新加坡唔比屌政府，香港自由好多既人去哂邊？
新加坡衰極都有屋住

聯署支持封殺微信同TikTok

咩都用國安法開頭，就可以名正言順監聽跟蹤用盡所有權力，搵到其他料就入返刑事

中國外交部日日煽動市民仇恨政府

假借

一、引起憎惡，藐視及針對政府。
二、引起民間中的不滿。

完全係三萬黑警做盡嘅嘢

法治又無 言論自由又無
資產可以沒收
港共：香港仍有優勢

調轉左
依家快b係拉
未告
鄭比人拉左好耐

渣ga

唔用國安法告就根本告唔入，疑似引人今日出嚟。

文字獄

冇錯
我見到都打個突
用國安法入屋，搵唔到違反國安法嘅就順便睇下有冇其他啱用，有就改控其他
咁都得

李桂華死全家

用國安法，架空法院搜查令

講真 佢地比香港人睇到佢地幾咁肉酸 打壓自由 手法 一直以黎自呢個垃圾政府 及呢個所謂大陸法例國安法以黎 不停地有呢種拉邊個邊個 睇到好似香港好多賊丫罪犯一樣 真係721擺明拎刀 有樣有相農夫唔拉 是但拉個d話參與 就當有做野 係咪當香港人咁on9 好似個垃圾政府咁

搞清楚，兩樣野係冇關係架支那五毛

而加請啲好似你咁既質素返黎維穩就死得
連業都唔識敬 冇啲羅緝

做番應有既五毛啦 支那賤畜

好撚業餘

清，咁有信心，不如你又擺番十幾個街站

政府咁垃圾，任何評論都會引起仇恨啦

出搜令要時間
依家－句懷疑違反国安法就可以爆門

香港連住都係問題
一樣沒言論自由
一

咪係

呢條罪好可能唔符合香港人權法

完美示範

鳩拉（Ver. 國安法）

無錯

仲要係懷疑咋，冇實質證據support

Retweet同全世界講港共可以任砌你罪名

臭港共仲有話言論自由
遲下柒婆就話係只能有稱讚港共既言論自由

國安法比佢用到好廢

李小丑今朝已令到我更憎恨政府

應該係以前要搜查令，依家國安法「開展搜捕」就唔洗搜查令，然後入罪就用其他入罪

引起憎惡，藐視及針對政府
有咩問題？
政府係特權階級？？
符合基本法咩

是但啦
本小說嚟

push

條link有問題？

無手照唔怕！
先用國安法拉人
然係告亂拋垃圾罪

無問題

以為我擺錯野

痴撚線好撚憎你呀死黑警

葛珮帆咁做犯国安法，拉得

又是李桂華

用支那国安法就唔使搜令乜7都做得
最後就告你亂拋垃圾

以後咩事都用左黨安法先
之後就9告

推重要po

言論自由

大導演！

反政府就犯法

我憎惡呢個政府，你可以拉我了

今日唔出街嘅你都有嘢做！！！！！！！

入嚟為咗睇呢句

依家咪以言入罪緊囉清

擦鞋同顯示自己存在係有價值嘛

恐怖分子 又用 所謂法律 搞鳩 香港市民

無左李力持 好彩仲有另一個李大導

即係見到靚女用國安法抄牌都得啦

李大導演係大遊行前總有新戲上映

On9

【Twitter】快必被捕，國際線要人

利申唔識法律。
但第200章刑事偵緝條例寫明：

任何作為、言論或刊物，*不會* 僅因其有下列意圖而具有煽動性 —— (由1938年第28號第2條修訂)
(a)顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；
或
(b)*指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點*；或
(c)慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d)指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

屌警謊同律政司老尾

咁何妖屌政府係咪拉得

陳百華

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

三權分工合作呀

姐鐘意點都得 只要屈你係國安法就可以做咩都得

東廠 蓋世太保

空你老母 依家咪用黨安搜證 告鳩你另一條罪囉

即係用無限權力去捉你
捉到再諗用咩罪名砌你

大家都無遊行自由
大家都無集會自由

香港仲要住+搵工都係問題

香港人幾年前：新加坡無自由 香港有 所以完勝

依家有乜好講

李桂華山

如果唔係用國安法 , 用言論自由已經可以推翻《刑事罪行條例》, 所以香港一直唔會用呢條罪拉人

港共宜家識自行䆁法，仲信法治同佢會尊重人權公約內容？

李大導出黎我就放心啦

你唔拉林鄭？

國安法唔洗申請法院搜令就可以做野
搜完就用翻一般法例做野
咁以後唔洗法院啦

經過今朝，我身邊又有兩個家庭決定移民

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

用國安法百搭搜左先

然後任屈任何一條例

完全任佢玩

都唔明點解仲會有人屌快必

快必做到街頭野係一份事
但佢到依家仲屌緊本民青係鬼
一單還一單

一、引起憎惡，藐視及針對政府。
二、引起民間中的不滿

即係政府有錯，唔屌得